喺港島區酒店嘅手足快啲執嘢走！！！

Push

走乜

今次真係輸了.... 公安化

唔可以住酒店？

如果拍門唔撚應又點

真定假

push

用後備匙卦，乜野做唔出

推

屌... 點解會去酒店..

執野一落去見到狗咁點？

黐撚線 人地扑緊野都睇晒

叫救命喎上面話

多個TG Channel 包括民陣都有Share，真定假都好，有Safe house 嘅手足醒醒定定

好難贏啦

唔知答唔答你好，但你自己諗下點解

,

係咪收到料

港島黑夜

我估今晚應該冇手足住
佢地係驚聽日手足即book房入去避

自由正被再剝削中

即係點？要搜埋間房？真係乜撚嘢都做得出

搜四季啦 笨柒

如果5.27失敗 有plan B

唔好走，一落街就知你身有屎，棄哂啲裝佢做普通住客

似狗放流料 你而家落街仲危險

Push.

就係知點解...

可以點走？
而家夜媽媽走唔係仲危？

唔係執野走
一早包圍曬啦

係暫時收起D野
你估D狗真係可以仔細搜曬成個港島咩

講一句就信 淨間開門扑緊野點算
查十間房當你中一兩間都死
落街就正笨柒喇呢個鐘數

如果唔係咩攻擊性武器,比佢搜到又如何,有旗又點

切勿自亂陣腳，手足自有主張，唔好出嚟亂thx

Cls

一間酒店百鳩幾間房

間間search?

軍政府行為
Twitter 見

lm

啱，走乜撚，將文具收埋喺街外咪得囉。

最緊要人冇事！

人冇事先有下次、下次、下下次！
手足好寶貴，少一個就一個，希望你地可以錫身少少

快啲打電話叫醒啲民權律師去擋啦！！
狗撚有權續間酒店房搜

推！

鬼唔知 但唔落街又點棄

灣仔查緊証
落街仲危險

屌真係仲諗住聽日有得打？
空裝上陣呀？

如果佢有權入酒店/或者酒店出賣個客
都可以要check-in名單
可能只係search幾十間就完

仆街

呢個鐘數走出去冇事都變有事 扔咁啲垃圾好過啦

梗係唔落樓，開live stream捕住佢哋爆門一刻

推 轉移陣地

點解? 怕翻唔到工?

因為前幾日好多連登仔提議過

我今晚見到好多架狗車喺中環 西營盤都見到好多軍裝行

開住live最好

又厄OT?

Agger

咁夜走出重狗街冇事都變有事

Dump晒d野先

當一枝旗都要拉要鎖其實已經行緊國安法

但係係酒店點樣將啲文具收埋？
仲要小心走廊CCTV

有冇可能真係逐間check

手足一個都不能少

成個港島都係狗，走得去邊
暫時未有confirmed 消息狗地圖炮咁爆房門
而家最好就以不變應萬變
房入面的手足分組睇哨，然後休息多d
如果聽日佢地繼續圍酒店，就倒晒d火魔，其他裝備放入袋再去後樓梯dum晒d裝

真係好撚on9 唔差在攞埋支咪講
係咁叫人book定房早一晚住
仲話帶埋裝

封交通重狗查
早一日放裝放野
當然唔會自己名訂

至於帶唔帶裝 無大台所以你阻唔到所有人唔去
帶唔帶

大把

其實可以點查
啲狗有乜權逐間房入去摷人哋

點證明啲物品屬於邊個？拎上手睇下有咩問題？
Btw 我入住果時太攰無check房，原來咁多立雜野
間酒店房任何人都可以出入，包括幫手清潔個姐姐

有d 人本身會咁做

但cwb 勁早就清巷垃圾

咁點算

酒店有入住記錄

咁查左之後係香港人入住就拍門？

咩都遲 唯有希望佢睇到post 有火魔就倒曬佢
路釘就解體沖走埋釘
得防具還好

收埋酒店外草叢暗角，聽日拎咪得囉。

溫馨提示 港島早上會清 5 6點好拎

點解可以搜查酒店

有無法律JJ
突破盲點？

點解咁耐無搜酒店嘅相流出？
得文字？
係咪是日風向

總之萬事小心
佢依家唔拍門做野
佢可以等朝早趁你地拎埋裝出去人贓並獲拉你
不過犯法野就唔應該做啦

你都失去左聯絡好耐

獨立記者白影引述消息指，警方於灣仔酒店的掃蕩行動為情報主導，已有人被捕。

相關報導：

#香港新聞 #安全威脅觀察

啱 都無相流出
有機會係是日風向

推呢個！

哨台有
獨立記者白影話有
酒店公會話有

訓得著都訓曬啦

酒店d保安藍到仆街好多本身都做過狗

咁有無咩法例backup 隨便搜酒店？

扮仆緊野有冇用呢

搜埋你條女個閪再拉佢都仲得
啱啱訓醒？

可能一早問定酒店拎入住list
同佢本身有份勇武監察名單對

有無都好
佢搜酒店就係肉酸
又比子彈去twitter
旅遊城市沒落
酒店軍事佔領etc

好陰險
其實陰險啲咁諗，佢真係可以查完入住list之後聽朝搵便衣係門口伏你搜身

必要時棄裝留係酒店！

後數都追究唔到

情報主導即係

唔會掃街咁掃？
而係一早有晒目標？

而且好多仲出黎都係被捕人士
佢要「合理懷疑」實有

留酒店99守天光
99搜酒店就中計了
比子彈做文宣
惡安法下 旅遊城市沒落
午夜酒店無安寧

踢酒店都要搜查令...
不過我知講黎都嘥鳩條

唉
真係希望佢哋錫身啲
被捕一次已經犧牲好大，呢啲危險嘢留返比手足啦

是否被捕人士
是否本地 後生 幾個大黑袋
雙人房超過2個人入 （一隊扮野）

早d 訓
人唔到 就心意到 文宣網上戰線etc
心意唔到 就錢到

現實係無人 諗下星期日有幾多人 同意你講法既人有幾多人有出

扮扑野未得囉

住酒店係犯法
所有遊客都係恐怖份子
得 twitter煲大你
domdom的日子近了

制裁了 精神勝利慘過free rider

其實拍門係咪唔使理

酒店有權比門卡佢？

等上法庭都似

Btw 比人查完記得隔一陣講唔見左野 唔見左幾條金條咁

我都有睇
所以我強調係
地圖炮逐間房爆逐間房搜
白影嗰消息係狗一早收到風，針對小隊咁咬人
酒店公會都係話有狗ss，範圍係唔係爆埋房門去ss人都未confirm 到

小心為上，萬事平安。

冇人想知！

你係咪搞笑呀？
po上來有乜野用心？覺得有人想知？
d狗就好想知喇

信嗰個究竟有幾高智商

伏黎

真手法唔講啦

成日靠嚇
今時唔同往日
全世界留意住香港嘅一舉一動
連去ok偷水衝出國際
身為旅遊城市
午夜襲酒店
畫面非常靚
藏有可用作非法用途工具
訓覺果時點非法用？

疑點利益歸於被告
無罪推論又係咩

以咩身分查我手機？
手機係個人財產
衝入黎酒店
無搜查令
無委任證
強搶我手機

同ok單嘢有無共通處
衝入ok
無委任證
強搶一支水

盜竊罪！
事後還番比你無數得唔得？
警訊話唔得
犯法就係犯法

推呢個
聽朝出黎都好危險
要有心理準備

傻喇要大番佢轉頭，唔好比人牽著走

勇武真係犧牲夠大，尤其係不幸被捕嘅，香港人欠你地好多

但係場運動冇可能一兩年內贏到
係雜總一日未死、未失勢之前都會繼續玩高壓
要中共解體係曠日持久之戰
而好似上年咁大規模勇武抗爭亦冇可能長期持續，因為無論裝備定係被捕速度都跟唔上

勇武長遠要轉為更有目標地、更安全地嘅策略
寧願係一啲更有價值嘅行動上先黎
唔可能每個星期都再大規模抗爭

香港人真係欠你地好多，希望你哋唔好自己攬太多上身，你個香港大家都有份，要學識錫身，同中共鬥長命！

真攬炒

狗就是上帝
講維權？

乖啦 2020年6月都就黎 仲講呢d野😅

5.27係一早安排好既局

熱門頭兩個都係叫人走 咩事？

真

大陸公安都係咁

大佬呀 封曬路仲點樣帶__出去？
梗係提早啦

其實一驗就知有殘留物

如果係正常用家，點會有咁多裝？

去扑野有啲SM器具就唔出奇

啲攝都吹緊風要退房

做乜撚野 兩個扯貓尾

下，拉乜鳩？唔撚住得架

對唔住有眼不識輸了兄

其實唔會逐間房查 九成有情報

x

Checkin嘅人同入住嘅人可以唔同
同埋可以book幾間房

探子街坊look落去食個早餐觀察下先離開

爆囉 要同你客氣？

又係你換班

撞撞

啱 突然退房走人有啲此地無銀三百兩咁...

底B
唔走好哋哋
一向街即拉返去

狗有咩唔做得

我一早block 9咗隻5毛 大家見到再block

放心大家都係鬼

Tui

佢地就係想睇扑嘢

知更鳥出名五毛

信d 16歲都唔知有冇嘅連登仔
我叫唔好黎明行動就話我散水L

已blocked